Now 影住黃大仙站街坊俾警截查，要人

黃大仙街坊幫幫手啦，落街接人

自推

快幫手

推

果班有曬gear
都好大機會拉返去

呢度p牌講野冇咩用

Push

幾時先可以脫離到P牌？？？